王怡人小姐姐中左新冠...

樂華娛樂公告，組合Everglow成員王怡人新冠檢測陽性，今天（1日）晚上確診了。與王怡人同宿舍的成員金施賢檢測結果也是陽性，確診。其他4位成員都是陰性。

好波！

抵啦

屌你老母

蚹蛤蟈蜻

支那手足你好

Happy 尿意

武肺源於韓國 支那又贏

日本仲多年輕藝人中, 但好似冇list

新乜撚野冠呀屌你老母

沒事兒 沒事兒